你唔燒村，人地咪炸你囉

驚未呀和理非
義士受傷都係你地害架

唔好再阻人玩火啦，屌你老母

你又點知邊條村邊個堂口做？

搞錯人 點算

你咁撚叻你做啦 到時比人拉坐幾十碌唔好怨

南邊人無一個係無辜

唔係叫你做，係叫你唔好阻住

等你去呀 你比班圍頭佬隊死 我夾錢幫你立銅像

咁同人地有咩分別

林鄭 中央捉緊一盤大棋 ！

佢地已經厭倦香港班多物種
佢而家由得你地自爆
打完 一次過執

如果你地玩勇武就正中下懷

留俾俾人炸既義士啦

收皮啦 淨係識叫人去 你咁叻自己去

Block

On9 你夠食飯啦 咁你無未同黑警冇分別

係未

啲三毛多撚到呢

佢地依家玩放煙花, 難保下次直頭土制炸彈
67暴動就係咁先禁左煙花, 好多人唔知煙花炸人威力有幾大仲係到估班友想玩咩
反正佢地玩咩玩完都可以開心返屋企, 義士就無得保釋極速上庭

你咪三毛囉，睇住自己友俾人炸死

去燒村未即刻坐終身囉
成班勇武比人玩緊都唔知

戇𨳊少陣，南邊圍只係721事發地點。
啲人何止係南邊圍度出嚟。

一條村有5件鄉黑都有排數。
屏山、八鄉啲鄉黑一車車咁出嚟，俾你搞掂到一個南邊圍仲有過百條村。

預左啦, 已經有三個人死左啦.jpg

當係個警告先囉

咁既然你支持 點解你唔去做 要叫人唔好阻住d 人做 你自己做咪得 你今晚偷偷地去 無人阻到你

我話啲留言多三毛

你可以起我底睇
上個禮拜開過post講「叫人唔入村係港共帶嘅風向」

對家不斷升級 肆意妄為
我地唔可以再死守
否則只會死嘅死傷嘅傷

倒不如…